其實每日行1萬步係咪真係可以取代30分鐘運動？

而三千步大約等於三個地鐵站之間的距離或約四十分鐘的步距

一萬步講緊係行over兩個鐘路喎
仲辛苦過運動30分鐘
而且運動係連續 如果用一萬步對比 要連續行2個鐘喎
唔係行街式行下停下睇下野食個tea再行咁2個鐘喎